{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402361",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미미짱"
    },
    "text": "ミミちゃん\\n\n仁川市西区延喜洞 799-7 青羅プラザ B05号\\n\n仁川青羅には15:00から05:00まで営業している手作り料理専門居酒屋「ミミちゃん」があります。 ここは年中無休で運営されており、30席ほどのテーブルが用意されています。 \"ミミちゃん\"は美味しくて美しいグルメ店として人気を集めています。 ここでは鮭料理と海老料理を中心に様々な料理が用意されています。 代表メニューには新鮮な「生鮭刺身」とたっぷりの「鮭寿司」、「鮭のたたき」、「鮭サラダ」があります。 また、海老料理としては「カンジャン海老」、「クリーム海老」、「チリ海老」など様々なメニューが人気を集めています。 海鮮料理としてはボリュームたっぷりの\"ピリ辛海鮮ちゃんぽん\"がおすすめのお酒の肴となっています。 「ミミちゃん」は、手頃な価格でボリュームたっぷりの日本料理と中華料理のメニューを提供しており、オーナーシェフが直接食材からすべてのメニューを注文と同時に調理するため、味と鮮度に対する信頼があります。 この美しいグルメ店は新都市青羅に位置しており、アクセスが容易です。 「ミミちゃん」では味と美しさを同時に感じられる特別な時間を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミミちゃんはどこにありますか？",
            "answer": "ミミちゃんは仁川市西区延喜洞 799-7 青羅プラザ B05号にあります。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミミちゃんの営業時間は15:00から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ミミちゃんは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ミミちゃんのメニューには鮭料理と海老料理を中心に様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ミミちゃんの代表メニューには新鮮な生鮭刺身とたっぷりの鮭寿司、鮭のたたき、鮭サラダがあります。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんの海老料理は何がおすすめですか？",
            "answer": "ミミちゃんの海老料理ではカンジャン海老、クリーム海老、チリ海老など様々なメニューが人気です。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんのおすすめの海鮮料理はありますか？",
            "answer": "ミミちゃんのおすすめの海鮮料理はピリ辛海鮮ちゃんぽんです。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんの料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "ミミちゃんの料理はオーナーシェフが直接食材からすべてのメニューを注文と同時に調理します。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ミミちゃんは新都市青羅に位置しており、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "ミミちゃんで特別な時間を楽しむことができますか？",
            "answer": "ミミちゃんでは味と美しさを同時に感じられる特別な時間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 413
    }
}